遲交牛肉乾一問

之前收到張信話未交張牛肉乾
本身29號前要交 (Form2)
頭先遲咗想交就交唔到
係咪已經冇辦法再交？
之後後果會係點？

通告老師你問返我地？

等收信 罰多1000幾百

正路係咁
但可以寄封求情信去交通部
佢會比你交返原價
但都唔好拖太耐喇

去郵局交 遲左一日都交到
利申：試過

都係Form2嗎？
我聽日試下 Thanks

佢會寄信黎到時再交都得
或者你打去張320後面有電話比個號碼佢叫佢比新號碼你交

收到信再唔交先會寄信叫你上庭